二揀一 性感厚唇定櫻桃小嘴

性感厚唇
櫻桃小嘴

示意圖
性感厚唇

櫻桃小嘴

陰唇厚得唔得

唔一定要嘴細但鍾意嘴唇薄既女仔

2張圖差咁遠 一個女神一個啊嬋

明就得喇

徐子珊

含撚嘴

圖一名花有主嚕

pishpish

似鳥

樓主一定鍾意厚唇
張示意圖有心誤導

我係中意厚唇
但搵唔撚到嘛
你叻你po喇

Po石原里美嘅話係咪唔洗鬥

第一張唔算厚唇啦
黑入鬼婆嗰隻先叫厚

kat dennings

3樓搵個三張好好多啦

屌你老母喇

唔緊要啦睇下相姐
我真係覺得佢好靚女
仲要係日本留學既日系妹
好過d僞韓mk多多聲

樓主知唔知咩叫厚唇？ 起碼舒淇先叫厚唇

做乜鳩姐你 小小野起晒鋼